維尼警覺情報有誤 傳派「探子」參加香港遊行

港府強推《逃犯條例》引發港人怒火，如何收場，對北京來說相當棘手。近日有港媒披露，北京正跳過中共中聯辦，派出「探子」混入香港遊行隊伍中，打聽消息，並直接上報給北京。專家分析，習近平對收到的情報，已經產生懷疑，並直接派人瞭解情況。如今中共正陷入貿易戰僵局，弔詭的是，香港政府這時候添亂，無異於後院著火；這到底是習近平的旨意，還是習近平錯估形勢？引發猜測。分析也指出，江澤民在習近平身邊安插了王滬寧、韓正、楊潔箎等人，專門提供給習近平假情報，而江派大老曾慶紅，則掌握了在港澳的實質影響力，企圖藉由激化香港出現暴動，給習近平難堪。

7月1微服出巡一齊遊行囉

中央已經欽點薯片

外國勢力又去咗邊呀

唔識翻牆？使撚特登派人？

維尼正在下一盤很大的棋

被200 萬人踩死了

中共一早已欽點薯片 (3)

又吹

仲講江澤民，大紀元/法輪功

又黎皇帝比奸臣太監蒙蔽果一套? 以前雨傘玩過啦 好心大紀元收檔

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

到底江派幾時先會死

吓，我嗰日直頭見到習同志落埋嚟行喎
佢仲幾好禮貌添
有同我打招呼

原來江派既韓正才是叛國賊

二百萬探子

真係外國勢力 果班人全部都有外國護照

source?

係咪又想講習種支持香港學生

又可以出長輩圖分化中聯辦同中央

又係呢種阿爺主上英明，係身邊奴才呃佢，好心2019年就未再吹呢啲嘢。

發夢見到612維尼有份推鐵馬

發夢616果日見到D奇怪中年大叔, 好明顯係支那人.
係人群中唔知望乜. 又禁下Wechat

因為有人想落黎買奶粉同日用品

又嚟華夏論

搞掂香港先理人地北京啦

大紀元味濃

咁慘呀 比香港人一人一票選特首 取消功能組別 就信你有良知

咪係，咩年代啊呢家
仲要求情報先知大局情況
求其上個網乜資料有晒啦
定係唔識中文／理解能力出現問題？

習近平用真名上連登

習帝捉鬼記

佔未捉完？

即係中共另一勢力向特首三司同建制落 order 一定要企硬通過黎引起民間反彈製造民怨黎比雜總踩。

小學雞唔識用電腦

屌你咩王滬寧吹到習近平密友，思想大腦同習朝國師，依家仆左街走黎屈佢係臥底？捉棋捉到悶玩埋捉鬼呀？

中共呢 d 濕鳩政權思維真係停留左向清朝都唔奇。

報告主席 , 200萬人好撚和平喎, 砌佢唔入, 點搞

冇錯襯佢病攞佢命
襯佢貿易戰輸緊
唔依家搞佢幾時搞

12/6發夢都見到

69都見到。

刺探情報係表面 來港消費先係真

又想幫維尼塗脂抹粉
有無新橋

上連登咩都了解晒啦

對對對！以前無block連登添呀

100萬探子，100萬外國間諜
皇上，冇香港人遊行，可以放心

挑，依d報導同5年前一模一樣，習總又被下面誤導，好多野唔關佢事，其實佢下梗盤好大的棋

一睇就知又係大紀元啲廢文

大陸早係高登時代已經派人去高登收風

不過去左高登高場，
乜風都收唔到

又洗太平地扮到好撚民主咁
本身都冇架啦
滿清時代咩 探子

唔奇怪, 共產政權一向通病, 瞞上欺下, 小便小錯, 唔做唔錯

[url]呢個女人喺人群中瞄住人哋個樣嚟影，大家要提高警覺 [/url]

大佬呀 2019啦
200萬人啲大嘅會唔知？
唔好玩啦

作埋俾你地整新長輩圖

盤好大既棋下完未

又 bin c

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

佢肯隨時一野瓦解泛民努力

全和理非變勇武
雜種變手撕雞

比速龍打撚死點算

：「我...我是習主席」
：「習你老母！」

有句話叫悶聲發大財

這是正式錄用的速龍嗎

就係200萬人維尼先知死所以即刻叫停777，不過之前既香港事務佢都唔得閒理交曬比韓正，但韓正之前主政上海，而上海又係江派根基，睇嚟小學維尼比人過左一棟

上google 睇新聞咪得

又係度扮明君
我屌你老母死北佬

全球最大黑社會

現場睇感受深啲
京官又可敲返一筆考察費，何樂而不為

上連登見到唯唯去遊行

我非常建議唯唯即刻cap左個光環扮民主鬥士
反正佢係強國準備冇得撈

屌你捉錯棋咁慘慘豬呀

連面向公眾嘅大公, 文匯上次都夠膽死將反對講做支持, 咁樣維尼如果靠下屬匯報資訊俾人瞞騙唔會奇怪, 話曬維尼日理萬機, 同埋行政上好多野靠會下屬機構部門層層報告, 唔會真係自己落手落腳查證

正常既都會睇下林鄭出黎交待個樣啦
係人地誤報定自己唔想理

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急

自己check埋外媒啦
收風收一邊

Source係點黎
哩啲國家機密

我都見到 重要用IPhoneX Max幾有水咁

消息人士透露，維尼正透過安裝VPN上連登收集訊息，並打算在淘寶購買帳號

二百萬人上街都唔明

[621]人數與行動的關係

上連登收風咪得

探子已中槍陣亡

2019年仲要靠奴才傳遞信息

再吹大啲

又下大棋啊？ 講咗咁多年 講到口臭啦

微服叫雞

hi winnie

其實習總都反修例，不過唔得閒黎遊行咪派人落黎行

唔係養咁多奴才做乜

啲陰謀論長輩圖好受歡迎o架

野餐衣著

6月9號已經有

真係好慘 啲唔岩聽既野比佢自己封哂
到而家想知就要靠奴才

2019年點解唔自己上網睇 live

推

大紀元目的想佢地鬼打鬼
邊有咁多江派
習帝一早打巢哂佢地啦

佢想知既同佢之後聽既又係另一回事
不過佢都話撚知啦 扮下了解咩事姐

大家唔好只係掛住睇新聞
入來討論下

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

真，我行果陣後面有3個好明顯係大陸人，五，六十歲唔知講咩方言，我心諗無乜可能呢類人會遊行，一係針，一係真係住銅鑼灣啲酒店旅館

好多人黎睇熱鬧都，不過多數係天橋

實際都係帝制

你睇中國近代史同以前相差無幾
終生制 差咗未傳比個仔

對大陸連登同Deepweb冇分別

又捉棋

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

江澤民在習近平身邊安插了王滬寧、韓正、楊潔箎等人，專門提供給習近平假情報，而江派大老曾慶紅，則掌握了在港澳的實質影響力，企圖藉由激化香港出現暴動，給習近平難堪。

新一輪長輩圖素材

林鄭原是江派人馬
近日一切都是激化香港出現暴動，
給習近平難堪。
為江派人馬重返中國政壇作準備

捉到2047

賴唔到外國勢力, 就賴江派, 25仔

突然發現新大陸

正接收埋佢地皮

屎你老母！

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

- 分享自 LIHKG 討論區推到 ig story瘋傳文宣為止

畀多啲時間維尼捉棋

正常猜測
中國人最鐘意內鬥
就算當年俾日本入侵都係一樣

之前台灣果邊都有教授講過類似嘅野
信唔信就唔知啦
不過點都好

港人治港
平反暴動
血債血債
釋放義士
先係目標

因為盤棋點捉都好
都唔會影響到我地嘅「初心」

咪撚再捉棋啦

傳，閱。

吾關習大事，係江派搞事

支那咪亂港外國勢力囉

肯撚定又捉緊棋啦

又情報有誤
到底佢上台開始 有邊次係情報準確?
侵侵撚狗撚到佢就黎跪住含 又係情況有誤
香港咁撚近 又情報有誤

到底係咪維穩維到 BLOCK撚埋自己?

唔排除係真, 但同時係美化緊"刁縂"呢個當代大魔頭

[621]人數與行動的關係

哩d吹風野睇黎都哂氣，推621 post la

我想睇

雜種唔想搞到香港咁架, 佢係明君來架, 一定係比人誤導架

又係垃圾大紀元?咪玩啦屌

其實今次文宣應該要拎出嚟提升去講普選, 如果你 2 年前有票, 薯片做就唔會出現今日既局面

p.s. 純文宣表達, 唔代表薯片係好人

其實明報15號有講過同一番說話：

多名建制派及行會成員昨就修訂《逃犯條例》轉口風，多名建制派昨對政府暫緩修例表示「有希望」，稱港府及中央目前就此評估。據本報了解，京官已南下深圳，亦早已派「探子」混入6月9日大遊行，甚至周三金鐘警民衝突現場，喬裝參加者，與參加的年輕人溝通，然後向北京上報，不會只聽從中聯辦匯報。有資深建制派說，特首林鄭月娥到深圳跟京官見面商討形勢是常理，但消息未得特首辦確認。

大公又ff。不過spy肯定一直都有

講完外國勢力 而家又吹前朝勢力 咁多勢力 一早獨立成功啦

80萬人支持

其實江派同本地嘅權貴
要動員幾十萬人出嚟蒲頭
根本毫無難度
佢又點會懵然不覺或誤信所謂嘅情報
而家呢一刻，兩派
邊個出緊虛招，邊個出緊實招
誰人處於上風，誰人處於下風
局外人又點會咁容易睇到

習總捉緊旗
你地識條春咩

王滬寧係四朝元老, 咁又變左係江派為左打倒習總安排的人
好好奇寫呢D野既人其實有無了解過中國政治同埋現實情況係點
睇下政治局常委由18大到19大的改變、習總身上的頭銜愈來愈多, 就知根本佢集權成功左
習總係治理方面係好差、文化水平應該係小學雞, 但講到權力鬥爭佢應該係權威中的權威

好似毛澤東比四人幫誤導文革發生咩事?

D黨媒黨報唔比係比習總個level d人睇架, 個D用黎洗人腦、維持住甚至操縱個nationalism
班友係睇內參, 中國成日比人講係內參治國就係咁, 至於D內參會唔會都情報有誤就
中聯辦個班研究香港的濕鳩學者, 咩強世功個D, 成撚日寫埋鳩話, 真係報左上去又信就仆街了

維尼, 如果你D 線眼係呢到見到我個POST,

我想同你講:

請簡選我做你既抓牙, 細佬我願做牛做馬, 只為人民幣 !

好像三國志

敵人得番一座城

君主下野 加入敵人
幫敵人打返轉頭

所以王滬寧 變左習近平敵人

佢做左咁耐又稱左帝, 而家又比人過一棟咁佢死佢好過啦

我信係有欺上瞞下，不過唔代表上面嗰個係好人囉